新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

上回提要 新假期原文照搬蘋果篇文

反通脹》太子小店 $19/12粒勁辣雲吞超抵食

抗通脹小店!!! 12粒 麻辣雲吞 $19 大大碗好抵食

屌你老味 唔夠一星期執柒左

垃圾報紙

燒山好野！！！！

好似唔係呢個位

鋪主乘機加租?

路痴

轉角位果間 同一業主

白痴op, 間舖都唔係轉角位

原來搬左
(此店已搬遷及改名為 津津好好味)

唔該快d捐返入你老母個西窿啦

樓主柒左？

人地做到入埋鋪

柒到無眼睇🤦🏻‍♀️

吾好推

唔洗找

蓋清呢鋪又名留青史喇

ok

你個標題咁搶，好難唔堆

咪on9la diu

柒頭出撚多啲街啦
文就深水埗尾楓樹街，
相就大角咀太子道西。
比埋地址你都錯撚到咁，
搵你認路就堅燈啦

好柒

留名

🤦🏻‍♂️

好柒
功課都唔做
仲衰過cctvb

推上頂，等人睇路痴樓豬有幾柒

你班仆街

Rip蓋清

柒到唔敢睇

推爆柒頭毒撚樓豬，
街又唔撚出，
認唔撚到路

你個小器種柒撚到
番波台考古算啦

吾你老母

你班仆街冇性

蓋清甘失敗

樓主好柒 大家唔好推啦

柒到冇朋友

柒到喊

地鐵笑到比人望住

大家唔好再推啦

蓋狗

輕力一推

咪撚推啦，你地係咪想逼蓋Ching返膠登

返膠登啦

唉

嘩屌柒到咁
我叫埋史泰龍幫拖都唔夠打啦

渣ga

唔好推啦

屌你老母又吾又甘都無人屌
做乜撚野

唔洗驚
我入黎幫你

推架

橙

收到

蓋清

柒到一個點

入左,一定入左

邊個再笑蓋清就同我過唔去 再嘈我拉大隊返牙糟到

唔好再推

pish

仲要叫人吾好推
我吾你老母呀撚樣

柒過關家姐

返高登避下先囉

d雲吞都無蝦, 細細粒咁, 洗乜特登去食丫

話晒都係連登少有高質會然
希望大家唔好再推了

吾你老母呀

媽!好柒呀！

推

柒撚過你瀨屎

做咩要講人老母咁冇家教呀

蓋青好野

大家放過蓋清啦

柒左唔好推

間舖本身係香婆, 賣金銀衣紙

推推推

欄返去膠登啦

岩啦 蓋清食開呢味

講錯野都推到咁，連登仔係咪on9

又真係幾柒喎

米系 班友好吾成熟

吾吾吾吾你老母

咁既post都要推幾頁
可見連登仔素質低劣

公道講，都唔係好柒

我屌你老母牙

留名屌你老母

係地鐵笑到比人望住

蓋清 我地班手足撐你呀
成班大驚小怪

屌你老尾 串過牙蓋果D出黎隻秋拉 系米好能好打牙???

蓋清愈反愈紅

邊個再反蓋CHING邊個就係鬼

yes 未見過世面

成班細蚊仔發現新大陸🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

樓豬月尾發力

波台假膠都有柒嘅一日

唔好推

長鞭

真是對蓋清巧失望 飲食台都挽吾掂要敗走 膠登仔回哂塘

平時串柒柒

老友你張圖呢度係砵蘭街同界限街交界嚟喎，同蘋果篇文個地址都唔撚啱嘅？

米你老母
系你老母
降低晒連登質素

我嚟推 post 嘅

呢句真

咪再推啦
樓下係on9仔

甘你老母、吾你老母咩波台垃圾

喂！膠登仲收留你，快啲翻去啦

係波台見到
入黎恥笑

咪影衰波台

蓋青返高登啦……

樓下係on9仔

嘩柒到咁應棍

唔好再推啦

yes

嗯

369

笑到我仆街，弱智不能移

等睇俾新假期串番轉頭

吾你老母
柒完仲要打5p字
利申:好撚憎新假期

柒到

樓主柒左 我地唔好推了

停手啦

deal

呢壇野幫你唔落

駁唔倒

毒撚好日唔出街
一出柒到開巷

想睇蓋清漏屎水圖

屌仲推緊

牙蓋我入黎幫你拖的

米撚再推牙！！！

柒下刀吾得牙？！

上面推post嘅全部派晒膠

Yes

唔好推啦你地

binc

Ok 唔推

好撚柒啊

幾個月幾已經搬咗去馬會喇柒頭
啱啱放出嚟啊

哇 屌你老母 好撚柒呀
你老母弱智就咪開POST 啦
笑鳩死人點算

唔好講你係波台出黎oj?

屌你地老母 推夠未啊

推，可入li登史冊

路過一笑

面就人地比 ， 架就自己掉 。

放樓主一條生路啦

柒

走呀 蓋清 返膠登呀 呢到好危險呀

吾好再推牙
邊個再推 我屌佢全家連埋隻狗

大家當比個面我唔好再推ok?
話哂波台手足

牙蓋，我地手足一定會撐你既！

啱呀

放過樓豬 唔好推

唔識路

hi~留名

媽啊好柒

一條心，撐蓋ching!

放過蓋清啦

蓋清甘柒已經巧橙，大家比面禾吾好再推啦

十卜ching

笑撚死
蓋Ching Ho波

不要推

個個都可以笑，但你唔可以

屌你老母25皮鞋狗

笑到我

喂柒到癡線喎樓主

媽，好柒呀

膠登又然

屌
你班人仲推緊

無推條柒頭成粒鐘啦!都仲咁多人推，睇黎都幾撚多仇家

蓋清做乜呢排係咁衝出黎柒

柒頭中嘅極品

幫幫手唔好推

蓋清回曬塘

返膠登啦你

樓主好撚天然呆的說

執你老母咩

9月就搬左

我係嚟幫蓋清拖的

希望大家唔好再迫害蓋狗

笑撚死

係好好食

蓋清好慘

唔好推喇

咪推啦

早就叫左你收手架啦蓋狗

OK

返高登啦on9

連登X津津好好味聯手燈死咗蓋清

樓主，唔識睇地址，可以上黎問下人

咪撚再推牙你班冇人份既連登仔

柒到你阿媽都唔想認番你

吾 你 老 母

蓋狗🤣🤣🤣👍🏻

推到依家

xxxx xxxxx xxxxxx

柒咗唔好推啦大家

曲線宣傳得好明顯

我認同

去膠登俾人叫返高登
去高登俾人話25
去連登俾人叫返膠登

我都覺 都唔知係咪咁多真心

蓋清高汁會員開高汁post

25仔，皮鞋狗

咁都有得笑

蓋仔

##fatc

大力一推

又輕輕一推

我是來留名的

輕輕一推☺

痴撚線 柒到

重推緊

仲推，你班友冇性架？

蓋狗 幾時柒到落地核？

屌晒你地老母呀 咪撚再推

每月之星

蓋ching

難分真與假

樓主等等 係膠登班緊救兵黎

撐多兩日啊

唔好再推呀

冇問題

好柒呀

on9

睇柒頭

柒撚到

😂😂😂

Ok

驚唔驚蓋清會走失

蓋清ho ball

行錯路返膠登

樓主毒撚黎 未出過街
希望大家唔好笑佢

蓋青被逼害

樓主真係好慘
大家唔好推啦

蓋清好波呀

蓋清失禁完認唔到路😭

影衰波台

你係咪間鋪既打手

不要再推了

好撚柒

撐你

蓋清呀

此人與波台無關

屌
仲推緊

屌柒撚到

推推先
媽~好柒呀

唔敢睇#shame#

除了派膠
還是派膠

賣廣告

求下你地唔好再推，樓主柒到咁，推到更多人見到樓主點見人

G持樓主

ching好波

搜集下資料先 推一推

無人推了，蓋清終於甩難

廢柴

屌笑撚到我

樓豬好慘咪再幫佢推到1001喇

仲推緊

蓋

邊個再推 我 立即 屌佢老母

食住睇個post，除時笑地！

不了 屎汁怪

大家唔好再推

蓋狗又柒 唔好推

蓋清，禾支持梨。

o)

吾好再推

Hello

柒都無朋友

sor囉

笑點之中亦有笑點

唔撚好推啦

我又推

仆街收手啦

哇 傻閪

唔好比佢停

吾你老母
推多兩轉先

溫故

Agger

agger

媽，好柒啊

痴撚線

推啦

笑到

77777777

推啊推

考慮下先

Ha

樓主

再笑蓋清就反高登

回帶

咪咁衰啦

推完未
等陣蓋清真係嬲豬架

人誰無過 大家比次機會人啦

仲推

係囉

輕輕一
都係唔推了

咁唔推囉

咁就乖啦

不了

咁算囉

on9仔呀

啱啱見到
入來笑鳩樓主先

話時話，宜家間鋪搬咗去邊？

蓋世寶吊老母都有柒既一日

唔知喎

屌你老味，你班撚樣笑夠蓋清未？宜家我就嚟幫拖

又衝岀黎7死垃圾

Push

一日係柒頭，一世都係柒頭

支持蓋清

笑4

ching夠雷氣

可以開post2

你地唔巧再笑禾fd子蓋清😤😤😤

蓋清快D帶領我地光復飲食台

蓋清是清泉

蓋清是明燈

柒
唔好推啦

樓主柒撚到

有排都未到1001

返黎推下先

柒開有條路，坐等post 2

輕輕一推

有排

慢慢推

瀨屎仔

樓豬ho ball

蓋清話晒都波台清泉，大家唔好再推好嗎？

波台害群之馬ja
後花園都可以玩到敗走

本身都無乜
點知睇下個名
屌傻仔黎唔笑唔得

佢自己個後花園都玩到流屎水啦

笑死人

柒頭皮

笑

on9無極限

.

輕力推一推

輕輕推一推

回哂塘啦

認真 間野都幾抵食

蓋清去推

55

吾你老母
樓豬好柒

比佢地咁搞真係好撚戇鳩

不過你仲撚戇鳩

唔知咩事 但見人回我又回下

pm地址

大家比個面我,唔好再笑蓋清，Ok?

弱智仔

唔準笑

要推

笑柒樓主個ive仔👍🏻👍🏻👍🏻

樓豬hoball

蓋清你一鋪清袋

此蓋清不同彼蓋清 都兜唔到

原來如此 多謝分享

好文好圖 多謝分享

鄭大世

大家唔好推

水心木

咁咪唔推囉

畀面你，唔推

Pish

不推不是人

唔好再推~

大家唔好推啦

網絡欺凌阿

ching

7

仲推緊，痴線

前幾日經過連登，見到蓋ching被人撚狗咁撚，有好多波台手黎護駕
但人實在太多喇根本保護唔到蓋ching...真係好慘!

蓋ching係有靈性，經常提供笑話俾大家....請大家唔好推喇! 我都已經開始戒...

波台班友智力有問題 咁都忍心屌?

推咩姐推

媽 好柒啊

米你老母

系你老豆

見證柒事

牙果拉系米能牙你老母

請珍惜蓋清

係囉 我都開始戒

屌

邊個再推我視佢華夏幸福

sor

原諒me okay?

吾你老母啊屌

我 立即 屌你老母

1001

2017

推到2018

Happy new year

新一年祝蓋清唔好咁柒

2017 推一下先

柒撚到你

樓主晚安，新年快樂

都新一年啦
好心就唔好再推舊post

新一年推下開心下先

柒頭

新年快樂

笑到仆街

又黎

我屌你老味死懶屎迷路狗

笑死人咩

屎人

認真，樓主已經好慘，大家唔好再推啦

仲推緊原來

樓主燈死左自己

曲線宣傳姐

我

T

下？

咩，以為多個關平唔洗推？屎人迷路狗

出去關注關平啦 仲推

你係雞黎架咋 仲衰過泡菜雞

其實出左名 多人食。煮得無咁好

再加租

頂唔住 執笠

強帖留名

二哥都入嚟推post

自己個帖班友好煩又悶

來來去去幾條友

都係個幾句

蓋清好波

乜咁灰諧呀

（笑）

😂😂😂😂😂😂😂😂

中出即飛

咁蓋ching撐唔撐平仔呀

因為係波台班垃圾開post
如果要講點解連登咁撚多5p字
佢地一定係原兇之一

仲要有排用大陸字
但佢地永遠覺得自己班人係清泉

？

堅持到1001

無人推

燈死左

咁少事都推咁撚耐
on撚9

呢次樓主揚名立萬啦 希望到時唔好唔記得我

條屍鞭到梅哂啦 仲推

笑撚左
7到喊

ching ho ball

等1001

留個靚名跟進

agger ching

米是

再推

wow

ha

咩，關狗7左您都迷路炸

唔好推咁快 ok?

大家唔好再推 比下面樓豬

吾勁推拉

津津 好 味 道

你今日食左未？

喂，叫左你班撚樣咪撚推，樓主第日點見人

笑死

屌
叫你地班撚屌咪再推呀

唔好咁快推

原來仲推緊

咁都推到34頁

喂呀 你地班友咪再推

推太快 爆post

未必堅持到1001

撐住啊！！！

好撚煩，日日都見到呢個post

真係好柒

路過，輕輕一推

推撚夠未？

試推

冚家剷仲推緊?

嗨

準備開（2）？

人地搬左細鋪入大鋪呀

其實間野唔係幾好試唔但得特登去食

飲食台都推爆post

蓋清都有今日啦

好停手喇
就爆 post 架喇

強帖留明

唔好再推ok？

其實大家推乜？

上次出太子想想回味下點知見轉左名 同老細即走

邊個推

推夠未

原舖位開左間賣差唔多野既舖頭
津津搬左新舖之後味道同混亂程度依然，不過可以試下混醬麵，幾好食

就嚟1001 冇得笑

LM

開2 post

自己咪又係睇完新假期蘋果先走去幫襯
柒頭仲好意思話人

走啦波台柒菇狗

bin自己c

麻友係G

G

樓豬好波

就爆

系

十卜蓋清

Thx ching

就嚟到1001

蓋清會吾會開post2?

吾啦

開啦

柒到仆街呀真係